小學功課有冇人識?

估成語

龍（聾）潭（談）虎穴

聾僧虎竇又好似得

秒
屌你老母

但係個和尚

sor 龍爭虎鬥先啱

成分野係咁嘅

痴撚線

細/勢 魚/如 破竹

狗病成衣

風花雪月

重門深鎖

心有不甘

自食其果

針蜂相對

刀光劍影

寧死不屈

戰無不勝

刀鋒劍影
鋒芒畢露
針鋒相對

原來係毛黎

刀光劍影我就聽過

差10

毛里求私

少女藏刀

錯中複雜

耐人尋味

屌 一個都唔識

有冇人整理下
係街到做唔到

小學都不如嘅我感謝大家

痴撚線小學功課

小學四年班

1.勢如破竹 2.久病成醫 3.重門深鎖 4.寧死不屈 5.龍爭虎鬥 6.戰無不勝
7.心有不甘 8.風花雪月 9.鋒芒畢露 10.錯綜複雜 11.自食其果
12.刀光劍影 13.針鋒相對

得我一個第一下諗 明知山有虎？

勢如破竹
久病成醫
重門深鎖
寧死不屈
龍潭虎穴
戰無不勝
心有不甘
風花雪月
鋒芒畢露
錯綜複雜
自食其果
刀光劍影
針鋒相對

龍潭虎穴 似d

有個和尚喎

但仲有個 山洞 同個細路講野

玩死家長

聾僧虎竇
龍爭虎鬥

聾僧虎竇 聾談虎穴
我覺得2個都通

你班家長成日投訴，出難d玩你地

痴撚線 用埋晒同音
我覺得呢D作業只會教壞細路
你估而家玩獎門人咩